一人一個對付另一半公司狗公嘅良策

討伐狗公 你我有責

d狗公好專心聞緊狗乸屎忽時，
係最佳時間一野踢落隻狗公個春袋度

要教育好另一半，由源頭著手